 I N F O B O X 

Ich wnsche euch viel Spa mit meinem neuen Video. 

  http://www.instagram.com/instasirii
  http://www.twitter.com/thatsiriYT
  http://www.ask.fm/siri____
  E-mail fr Geschftliche Anfragen: thiisperfectmoment@web.de
        Business Inquiries: thiisperfectmoment@web.de


Musik: 
Hypnotic
Nightcore - Just girly things
Youtube Creative Tools

Kamera: Canon Eos600 D
Schneideprogramm: Final Cut Pro


  